「關於強姦同被自殺」有冇人可以確認到呢個網可唔可信？

Artificial Intelligence with Facial Recognition Hunts Hong Kong Youth For Capture, Rape & So Called Suicide

簡單講就係用左中共既AI既技術去捕捉 強姦 同殺害香港青年人

推吓

推推

推

研究過
唔可信

台灣果個新聞拍案驚奇有拎黎做source, 希望唔好係真

Google下個組織 好撚流